當年拖舟賣達子嗰陣係咁比班皇迷屌

原來拖舟心水清

覆下你

佢響賤種果陣邊有咁廢

就係拖舟見到佢廢所以先賣
拖舟心水清

正選嗰時一樣廢

正選真係好廢 間唔中玩下燒味先叫有啲用

嗰季入波好似多過契仔馬

賣哂班bench跟住果季未係聯賽輸比榜首十幾分

歐聯第一喎
btw 賤種不嬲聯賽都打得麻麻架啦

近十年第一個教練幫皇馬賺錢